{
  "Home": "主页",
  "Profile": "个人资料",
  "Login": "登录",
  "Welcome": "欢迎",
  "Logout": "登出",
  "AdminDashboard": "管理员仪表板",
  "First Name": "名字",
  "Middle Name": "中间名",
  "Last Name": "姓氏",
  "D.O.B": "出生日期",
  "Gender": "性别",
  "Nationality": "国籍",
  "Place Of Birth": "出生地",
  "Preferred Language": "首选语言",
  "Language Proficiency": "语言能力",
  "Time Zone": "时区",
  "Ethnicity": "种族",
  "Marital Status": "婚姻状况",
  "Religion": "宗教",
  "Hobbies": "爱好",
  "News": "新闻",
  "Contact us": "联系",
  "Quick Links": "快捷链接",
  "My First Islam": "我的伊斯兰启蒙",
  "Allah": "安拉",
  "Prophet Muhammad (PBUH)": "穆罕默德先知（愿主赐他平安）",
  "Angels": "天使",
  "Pillars of Islam":"伊斯兰教的五大支柱",
  "Day-to-Day Etiquettes": "日常礼仪",
  "Good Behaviour": "良好行为",
  "Stories": "故事",
  "Shorts": "短视频",
  "Quran": "古兰经",
  "Hadith": "圣训",
  "Sahaba":"圣门弟子",
  "Sahaba (Companions)": "圣门弟子",
  "Duas & Prayers": "祈祷与礼拜",
  "Basic Duas": "基础祈祷",
  "Dua Cards": "祈祷卡片",
  "Prayer Times": "礼拜时间",
  "Wudu": "洗小净",
  "Prayers": "礼拜",
  "Language": "语言",
  "Arabic": "阿拉伯语",
  "English": "英语",
  "Alphabet & Sounds": "字母和发音",
  "Basic Words": "基础词汇",
  "Colours & Shapes": "颜色和形状",
  "Numbers & Counting": "数字与计数",
  "Rhymes & Songs": "儿歌与歌曲",
  "Rhymes & Nasheeds": "儿歌与赞歌",
  "Quranic Verses": "古兰经经文",
  "Poems": "诗歌",
  "Learning & Games": "学习与游戏",
  "Touch & Learn": "触摸学习",
  "Match the Pairs": "配对游戏",
  "Colouring Pages": "涂色页",
  "Puzzle Time": "拼图时间",
  "Voice & Repeat": "语音与重复",
  "Islamic Identifiers": "伊斯兰标识",
  "Masjid & Prayer Mats": "清真寺与礼拜毯",
  "Hijab & Modesty": "头巾与端庄",
  "Islamic Festivals": "伊斯兰节日",
  "Animals in Islam": "伊斯兰中的动物",
  "Islamic Objects": "伊斯兰物品",
  "Parent/Guardian": "家长/监护人",
  "Progress Reports": "学习报告",
  "Recommended Content": "推荐内容",
  "Parental Controls": "家长控制",
  "Tips for Parents": "家长建议",
  "Downloadable Resources": "可下载资源",
  "Know Your Islam": "了解你的伊斯兰",
  "Five Pillars of Islam": "伊斯兰五大支柱",
  "Prophets of Islam": "伊斯兰先知",
  "Daily Practices & Worship": "日常礼仪与崇拜",
  "Islamic Beliefs & Creed (Aqidah)": "伊斯兰信仰与教义（阿基达）",
  "Moral & Ethical Teachings": "道德与伦理教导",
  "Quran Explorer": "古兰经探索",
  "Verses & Stories": "章节与故事",
  "Memorization": "背诵",
  "Contextual Understanding": "语境理解",
  "Quran & Science": "古兰经与科学",
  "Quizzes & Games": "测验与游戏",
  "Word Games & Crosswords": "文字游戏与填字游戏",
  "Fiqh Activities": "伊斯兰法学活动",
  "Moral Dilemma": "道德困境",
  "Reward System": "奖励系统",
  "Story Time": "故事时间",
  "Prophet": "先知",
  "Sahaba & Women in Islam": "圣伴与伊斯兰女性",
  "Historical Episodes": "历史事件",
  "My Daily Deeds": "我的每日行为",
  "Habit Tracker": "习惯追踪器",
  "Reflection Journal": "反思日志",
  "Goal Setting": "目标设定",
  "Vocabulary Builder": "词汇构建",
  "Grammar & Sentence Building": "语法与造句",
  "Reading Practice": "阅读练习",
  "Writing Practice": "写作练习",
  "Ask a Scholar": "请教学者",
  "AI Scholar": "人工智能学者",
  "Submit Questions": "提交问题",
  "Video Answers": "视频解答",
  "FAQ": "常见问题",
  "For me": "为我",
  "Islam & My World": "伊斯兰与我的世界",
  "Islam & Family": "伊斯兰与家庭",
  "Friends & Community": "朋友与社区",
  "Society & Respect": "社会与尊重",
  "Women in Islam": "伊斯兰女性",
  "Interfaith Harmony": "宗教间和谐",
  "Environmental Stewardship": "环境保护",
  "Etiquettes & Good Behaviour": "礼仪与良好行为",
  "Social Behaviour": "社交行为",
  "Digital Etiquette": "数字礼仪",
  "Conflict Resolution": "冲突解决",
  "Duas & Memorization": "祈祷与背诵",
  "Basic to Advanced Duas": "基础到高级祈祷文",
  "Audio Repetition Tools": "音频重复工具",
  "Daily Du’a Challenge": "每日祈祷挑战",
  "Quran Memorization Section": "古兰经背诵专区",
  "Physical Fitness & Sunnah": "身体健康与圣行",
  "Why Fitness Matters": "为何健康重要",
  "Prophets Fitness Habits": "先知的健身习惯",
  "Simple Exercises & Games": "简单运动与游戏",
  "Mind & Body Balance": "身心平衡",
  "Parent & Mentor Corner": "家长与导师角",
  "Tips": "小贴士",
  "Resources for Family Discussions": "家庭讨论资源",
  "Deep Dive": "深入探讨",
  "Quran & Sunnah": "古兰经与圣行",
  "Thematic Tafsir": "主题讲解",
  "Surah Dissections": "章节解析",
  "Advanced Hadith Studies": "高级圣训研究",
  "Usul al-Hadith": "圣训学原理",
  "Sunnah in Today’s World": "当代圣行",
  "Islam & Real Life": "伊斯兰与现实生活",
  "Islam & Career Choices": "伊斯兰与职业选择",
  "Mental Health & Islam": "心理健康与伊斯兰",
  "Relationships & Boundaries": "人际关系与界限",
  "Social Justice": "社会正义",
  "Political Awareness": "政治意识",
  "Digital Dignity": "数字尊严",
  "Muslim Identity Builder": "穆斯林身份塑造",
  "MythBusters": "神话揭穿者",
  "Faith & Doubt": "信仰与怀疑",
  "Being a Proud Muslim": "做一个自豪的穆斯林",
  "Global Ummah Awareness": "全球乌玛意识",
  "Advanced Quran & Dua Section": "高级古兰经与祈祷区",
  "Detailed Duas": "详细祈祷文",
  "Dua Challenge": "祈祷挑战",
  "Dua Reflection": "祈祷反思",
  "Islam & Society": "伊斯兰与社会",
  "Family & Marriage": "家庭与婚姻",
  "Friendship & Loyalty": "友谊与忠诚",
  "Community Engagement": "社区参与",
  "Respecting Elders & Teachers": "尊敬长辈与老师",
  "Non-Muslim Relations": "非穆斯林关系",
  "Beauty of Manners": "礼貌之美",
  "Ask & Debate": "提问与辩论",
  "Debate Zone": "辩论区",
  "AI Islamic Assistant": "人工智能伊斯兰助手",
  "Public Q&A": "公开问答",
  "Doubt Resolver Bot": "疑惑解答机器人",
  "Exams & Prep": "考试与准备",
  "Topic Agent": "主题代理",
  "Islamic History": "伊斯兰历史",
  "Pre-Islamic Arabia": "伊斯兰前阿拉伯",
  "Seerah Chronicles": "圣行编年史",
  "Sahabas Unfiltered": "圣伴未删减",
  "Khilafah Era & Beyond": "哈里发时代及以后",
  "Interactive Timelines & Maps": "互动时间线与地图",
  "Historical Controversies": "历史争议",
  "Grammar": "语法",
  "Vocabulary": "词汇",
  "Reading": "阅读",
  "Writing": "写作",
  "Conversation": "会话",
  "Skill Up": "技能提升",
  "Islamic Writing": "伊斯兰写作",
  "Graphic Design": "平面设计",
  "Video Creation & Reels": "视频制作与短片",
  "Public Speaking/Dawah": "公众演讲/传教",
  "Podcast Starter Guide": "播客入门指南",
  "Path": "路径",
  "Levels of Faith Tracker": "信仰等级追踪",
  "Badges & Leaderboards": "徽章与排行榜",
  "Team Challenges": "团队挑战",
  "Monthly Goals & Journals": "月度目标与日志",
  "Fitness": "健身",
  "Physical Fitness & Prophetic Lifestyle": "身体健康与先知生活方式",
  "Fitness in the Sunnah": "圣行中的健身",
  "Nutrition & Health": "营养与健康",
  "Workout with Intention": "有目的的锻炼",
  "Mental Strength & Resilience": "心理强度与韧性",
  "Women Fitness": "女性健身",
  "Girls' Lounge": "女孩休息室",
  "Girls' Lounge - Safe space for young Muslimahs": "女孩休息室 - 年轻穆斯林女孩的安全空间",
  "Understanding the Menstrual Cycle": "了解月经周期",
  "Puberty & Changes": "青春期与变化",
  "Confidence & Modesty": "自信与谦逊",
  "Women Rights in Islam": "伊斯兰中的女性权利",
  "Role Models in History": "历史中的榜样",
  "Mental Health for Girls": "女孩心理健康",
  "FAQs Only for Girls": "仅限女孩的常见问题",
  "Quran & Hadith": "古兰经与圣训",
  "Tafsir Explorer": "经注探索器",
  "Thematic Quran Reading": "主题式古兰经阅读",
  "Quranic Revelations": "古兰启示",
  "Practical Quran": "实用古兰经",
  "Hadith Collections": "圣训集",
  "Hadith by Themes": "按主题分类的圣训",
  "Understanding Usul al-Tafsir & Hadith": "理解经注学与圣训学原理",
  "Fiqh":"教法学",
  "Fiqh of Everyday Life": "日常生活的伊斯兰法学",
  "Fiqh of Family Life": "家庭生活的伊斯兰法学",
  "Fiqh of Finance": "金融伊斯兰法学",
  "Workplace & Career": "职场与职业",
  "Marital Guidance & Conflict Resolution": "婚姻指导与冲突解决",
  "Wills & Inheritance (Mirath)": "遗嘱与继承（Mirath）",
  "Fiqh by Madhab (Optional)": "按学派的法学（可选）",
  "Seerah & History": "圣传与历史",
  "Seerah & Historical Lessons": "圣传与历史教训",
  "Seerah Timeline": "圣传时间轴",
  "Spread of Islam": "伊斯兰传播",
  "Key Battles & Lessons": "关键战役与教训",
  "Golden Age of Islam": "伊斯兰黄金时代",
  "Rise & Fall of Empires": "帝国的兴衰",
  "Sahaba Spotlight": "圣门弟子聚焦",
  "Women in History": "历史中的女性",
  "Parenting": "养育子女",
  "Parenting with Prophetic Wisdom": "以先知智慧育儿",
  "Stages of Parenting": "育儿阶段",
  "Prophetic Methods": "先知的方法",
  "Modern Challenges": "现代挑战",
  "Spiritual Parenting": "灵性育儿",
  "Tips from Scholars": "学者建议",
  "Economics & Politics": "经济与政治",
  "Islamic Economics & Politics": "伊斯兰经济与政治",
  "Halal Economy Principles": "清真经济原则",
  "Social Welfare Models in Islam": "伊斯兰社会福利模式",
  "Politics in Islamic Thought": "伊斯兰思想中的政治",
  "Modern Muslim World": "现代穆斯林世界",
  "Ethical Leadership": "道德领导力",
  "Scholars Corner": "学者专栏",
  "Video Series by Category": "按类别的视频系列",
  "Islamic Papers & Research": "伊斯兰论文与研究",
  "Weekly Scholar Picks": "每周学者推荐",
  "Ask a Scholar (Live/Recorded)": "向学者提问（直播/录播）",
  "AI Assistant": "人工智能助手",
  "Ask Any Question": "提问任何问题",
  "Compare Schools of Thought": "比较各学派观点",
  "Verified Knowledgebase": "已验证知识库",
  "Contribute": "贡献",
  "Join the Revival (Contribute)": "加入复兴（贡献）",
  "Content Writing Hub": "内容写作中心",
  "Translation & Proofreading": "翻译与校对",
  "Course Reviewer Role": "课程评审角色",
  "Mentor a Youth": "指导青年",
  "Community": "社区",
  "Community Learning Circles": "社区学习圈",
  "Weekly Tafsir": "每周经注",
  "Sisters and Brothers Study Circles": "姐妹与兄弟学习圈",
  "Annual Challenges": "年度挑战",
  "Book Clubs": "读书会",
  "Learning": "学习",
  "Advanced Learning & Islamic Essentials": "高级学习与伊斯兰基础",
  "Advanced Arabic for Adults": "成人高级阿拉伯语",
  "Refined English for Dawah": "宣教用精炼英语",
  "Day-to-Day Islamic Etiquettes": "日常伊斯兰礼仪",
  "Societal Manners": "社会礼仪",
  "Role of Muslims in a Country": "穆斯林在国家中的角色",
  "Understanding Hajj, Umrah, Qurbani": "理解朝觐、小朝、宰牲",
  "Spiritual Cleanliness & Rituals": "灵性洁净与仪式",
  "Quran Deep Learning & Dua Bank": "古兰深度学习与祈祷库",
  "Advanced Memorization Plan": "高级记忆计划",
  "Thematic Quran Series": "主题式古兰系列",
  "Living the Quran": "实践古兰经",
  "Dua Library with Meaning": "含义祈祷文库",
  "Dua Memorization System": "祈祷记忆系统",
  "Physical & Emotional Wellness (Sunnah-Centric)": "身体与情绪健康（圣行为中心）",
  "Prophetic Fitness": "先知式健康",
  "Sports by Region & Gender": "按地区与性别分类的体育",
  "Mens Health & Energy": "男性健康与活力",
  "Womens Wellness": "女性健康",
  "Sleep, Nutrition, Habits": "睡眠、营养、习惯",
  "Womens Lounge": "女性休息区",
  "Womens Lounge (For Sisters Only)": "女性休息区（仅限姐妹）",
  "Cycle Awareness": "生理周期意识",
  "Hygiene & Worship": "卫生与崇拜",
  "Spiritual Growth as a Woman": "作为女性的灵性成长",
  "Muslim Women Role Models": "穆斯林女性榜样",
  "Career, Identity, and Modesty": "职业、身份与端庄",
  "Users": "用户",
  "Content": "内容",
  "By Creator": "按创作者",
  "Application": "应用",
  "Management": "管理",
  "AI Tools & Model Management": "人工智能工具与模型管理",
  "Language & Localization Management": "语言与本地化管理",
  "Donation & Sponsorship Management": "捐赠与赞助管理",
  "Moderation & Community Management": "审核与社区管理",
  "Notifications & Communication": "通知与沟通",
  "Knowledge & Help Center Management": "知识与帮助中心管理",
  "Analytics": "分析",
  "Analytics & Reports": "分析与报告",
  "View Usage Statistics": "查看使用统计",
  "Download or Schedule Reports": "下载或安排报告",
  "My Content": "我的内容",
  "My Content Dashboard": "我的内容仪表板",
  "Drafts": "草稿",
  "Submitted": "已提交",
  "Rejected": "已拒绝",
  "Dashboard": "仪表板",
  "Review Tasks": "审查任务",
  "Pending": "待处理",
  "Rate Quality": "评分质量",
  "Error": "错误",
  "Fact-Checking": "事实核查",
  "Scholar Dashboard": "学者仪表板",
  "Submit": "提交",
  "Fatwas": "教法判例（法特瓦）",
  "Tafsir Notes": "经注笔记",
  "Hadith Clarification": "圣训澄清",
  "Articles": "文章",
  "Lectures": "讲座",
  "Link": "链接",
  "Usul al-Fiqh": "法学原理",
  "Qawaid": "法学原则",
  "References": "参考资料",
  "About us": "关于我们",
  "Purpose & Objective": "宗旨与目标",
  "Vision & Mission": "愿景与使命",
  "Why is the Sirat Revival?": "为何复兴圣行？",
  "Contributors": "贡献者",
  "Explore": "探索",
  "Scholars": "学者",
  "Posts": "帖子",
  "Discussion": "讨论",
  "Today on Islamic history": "今日伊斯兰历史",
  "Get Involved": "参与其中",
  "Contributor": "贡献者",
  "Partner": "合作伙伴",
  "Tech-Savvy": "技术精通",
  "Global Islamic news": "全球伊斯兰新闻",
  "Sirat Revival Platform Updates": "圣行复兴平台更新",
  "New Content Releases": "新内容发布",
  "Campaigns": "活动",
  "General": "常规",
  "Feedback": "反馈",
  "Suggestions": "建议",
  "Report": "报告",
  "FAQs": "常见问题",
  "footer_left_about_text": "一个通过古兰经、圣训与现代意识唤醒伊斯兰知识的平台。",
  "footer_Newsletter": "订阅简讯",
  "footer_newsletter_text": "每天获取伊斯兰智慧与最新动态。",
  "Subscribe": "订阅",
  "index_quran_verse_title": "重拾信息",
  "index_quran_verse_text": "SiratRevival 是一个自发发起的项目，致力于跨年龄、跨语言复兴基础的伊斯兰理解。我们的目标是帮助每一位穆斯林将伊斯兰视为完整的生活方式，而不仅是宗教仪式。",
  "index_hadith_title": "向圣人 ﷺ 学习",
  "index_hadith_text": "探索圣训中永恒的智慧。简洁、有洞察力且具有启发性的传述，引导日常行为与品格。",
  "index_news_title": "保持了解",
  "index_news_text": "获取来自穆斯林世界的精选相关新闻。关注对全球穆斯林社群重要的当前议题。",
  "index_about_title": "关于此应用",
  "index_about_text": "一个致力于伊斯兰知识与觉醒的现代数字平台。从古兰经与圣训到实时新闻，一切尽在一个美观直观的体验中。",
  "index_support_title": "支持我们的工作",
  "index_support_text": "我们依赖您的慷慨支持来推动这一项目的发展。每一笔捐款都帮助我们建设一个更有知识和联系的穆斯林社群。",
  "index_donate_button":"立即捐赠"
}
